↠↠↠ 聽 日 機 場 集 會 !!! ↞↞↞

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

行動必推

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

空中服務員工會算唔算全港最堅既職工工會

或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達

推

身為地勤 鬼知班狗會唔會亂扑人
一於戴頭盔on duty

白衫會唔會去到機場搞事?
搞埋遊客呢

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

如果印野去派 係咪就咁文宣組拎就得 乜都印得？

又開po, 散晒

好多大陸客架喎

推
726機場見
726機場見

幫推

帶d咩好

放下晝過黎

機場是禁地，有特別法例，最好查清楚先計劃，不要掉以輕心。

機場726要人
唔好俾人洗走個熱門！

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

7月26機場集會

呢個緊要d, 近過元朗，幫你長期頂置住先

Push

push

聽日機場726要人
唔好俾人洗走個熱門！
有咩link自己再加

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

7月26機場集會

推！
大家快幫手叫長者細路去撐場，精勇份子留力727

go go go

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

集會宣揚下比外國人聽，唔好阻到人搭飛機✈️

去機場涼冷氣

推啊

機場好多鬼妹

港共敢叫黑社會搞事，咪等於向全世界旅客證明香港唔安全，呼籲人地出旅遊警示同撤僑！！！
所以多帶婦孺老弱，又可以係外界做文宣。
所以，我地有一萬幾千人去集氣都好！
快幫手推

推呀

光復香港 時代革命

機場有popeye炸雞

推！！多謝咁多位機場同工

去機場嘅人同元朗係唔同，請大家幫推！
叫屋企長者去幫手，出起事，又可以摶同情。
反正元朗大戰老人細路都唔適合去！

聽日機場有集會！

[長文]人生最重要的選擇題

推左先

推上去
聽日機場見

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

726

機場D高層宜家嚇到癩屎

推

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

宣傳香港有恐怖分子

聽日機場見

幫手推

光復香港

CNN最新網頁頭條 大家幫手share出去啊
篇文好清楚咁道出咗主權移交談判香港人冇say 一國兩制 五十年不變失效 點解示威會由和平轉向勇武 同埋最新中共話有需要可以出解放軍

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

到時如果有旅客想了解更多 可以比佢地睇
Liberate Hong Kong, the revolution of our times
光復香港 時代革命
726機場見 727元朗見 728上環見

光復香港
時代革命

去

外文文宣！！

推

一齊推上國際

推！！！

我無嘢講

去睇空姐

網上見到激進派文宣

😡

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

大家帶呢啲

每日都有戰線 大家加油

推哂所有7.26 7.27 post

Push
光復香港，時代革命

不受傷
不被捕
一個都不能少

光復香港，時代革命

連姐!!!

推返上熱門

上咗熱門了

推！
重有好多人唔知

謝連姐!!

推 728上環見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

free hong kong democracy now

不要搞到離港和到港客人，比外國人知道香港市民面對的慘況。

推哂7.26 7.27 post

pish

{"code":200,"data":{"bizTypeCode":"gz01","bizValue":"

黑衫？

推返上熱門
黑衫乜衫都黎嘆冷氣
睇電影

機場見啊屌你！

輕輕一推

血洗機場, 機場狗行埋一邊唔撚理

推推 接機呀

上次高鐵站多唔多大陸客？

白衫而家元朗都唔敢出
會敢黎機場

XXXX XXXX

圖
圖
圖
圖
圖
banner

聽日見

收工都係拎埋頭盔過黎穩陣啲

726機場

想問下聽日機場洗唔洗帶裝？

另外十連推post

1

2

3

推

遍地開花，有能力者，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

4

5

6

有冇話要印邊張文宣

7

8

9

10

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

幫你推推

Ppppyuuussshhhh

警方：721元朗情況不如上環緊張

留意下方留言有疑似毅進仔出沒

要

唔洗啦，除非有人衝，否則唔會喺機場出手

加油

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

幫朋友post
機場集會，有野要幫手就過去接機大堂A01櫃臺，唔知幫到咩但幫得幾多得幾多，要紙有紙，要筆有筆，要尿袋有尿袋，總之有咩搞唔掂要幫手就過來，全部員工已standby好

poster好靚

衝就一定唔會，係好驚啲機場特警發顛姐

知道有唔少空少空姐都出
頂住呀香港！
收工到

和理非會回

推呀
身邊仲有人唔知聽日機場有集會
726機場見

fiah

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

光復香港，時代革命
726機場和你飛

726機場見！
727去元朗食野！

726機場文宣片

各位巴絲加油

推介最尾個張

建議大家周圍派下比d外國人
主力宣傳警黑合作，
同佢地講唔好去元朗、係香港有事自求多福

[/quote]

推機場員工，今日收工黎支援

入機場既巴打，帶Ipad / 電腦播片比外國人睇！！！

推上熱門

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環